想買部骰仔機Barebone PC，放係廳打下機。

有咩game推薦，大人小朋友都岩玩。
定係買部wii好？

細機唔好諗打機，夠display都唔夠散熱。

利申：用緊lenovo細機，睇多兩部咸片都開始嘈。

正正經經買部ps4/ switch 啦。

Wii

買部8809g NUC都打到下機